明天香港一定會無事發生

馬照跑，舞照跳，工照返

咁又點